A way out 幾時出第三結局

灰 撚 左

仆街仔 vincent

想兩個都good end

無灰右？

我記得果日同個friend一齊行
佢見到班細路踢波,咪搶個波跟住踢過黎
我根本唔識踢波做乜踢過黎喎
我避開左,個波飛左去一個大隻佬度
佢紋晒身咁,好得人驚
佢俾個波車中,好大聲咁講粗口話邊個踢佢
果陣冇人出聲,佢行埋黎好大聲咁問係咪我
我唔想呀必有事咪話係我囉
佢問我識唔識佢,我第一次見佢又點識佢呢
咪話唔識囉,佢茅到鬧關我乜事,
大佬呀又係你問我,我答左又話關我乜事
打橫黎講既..但係呀必係我個fd我要幫佢
唯有照實同佢講,突然隔離出左好多大隻佬
係咁話咩野b哥b哥咁,個大隻佬問我邊度
我以為佢問我住邊
我咪話住廿八座太皇樓囉
唔知佢聽錯定點,聽左做廿八座大王
佢就係咁問隔離d人有冇聽過
d人梗係冇聽過啦,根本係佢聽錯
佢話冇人識我,話佢自己叫神仙b,問我識唔識
我頭D就識,鬼識佢咩,但係佢咁多人我又淆底
唯有話識啦,佢鬧我人地起名我又起名
咁我講番自己真名出黎有咩問題喎
佢又鬧我又打我幾巴又話我邊忽靚仔,
咁我呀媽生我出黎改個名我想嫁咩
我咁大個仔都未俾人打過塊面,
果陣嚇到屎都標埋咁制,唯有拿拿聲走人啦
臨走仲要俾佢踢一腳,真係好鬼痛
佢臨尾仲講左句咩拋佢浪頭,我到依家都未知果句點解